[行動post] 五一黃圈週 文宣組 黃店老闆 員工 所有手足入

原post: [五一黃金週] 係時候包裝到同抗爭有關睇你支那夠唔夠膽放自由行

想要文宣手足 幫幫手
如果你係黃店老闆或者員工都想你幫手

我地要將五一包裝成為香港既節日
如果港共想係五月前通返關 阻止唔到 我地就同佢做輸出革命

你幻想下 Sogo月尾又thankful 再通關 成個尖沙咀 銅鑼灣會有幾撚多蟈人？

係時候做野喇各位

借個位唔好意思
麻煩黃店老闆們同最近對黃圈覺得灰心嘅你入一入黎

Push

Pish

屌你咁講五一 人哋又無得放假㗎啦

照放佢既假 屈撚住係鬼國算鳩數啦不過

推

Push push

推 有創意！

原post個巴打Ho ball

推 原來原po已經係4月頭嘅事

係 四月頭到岩岩個連登痴撚哂線 推唔郁都正常
所以要麻煩你幫手推下 share下ig fb

pish

手足做野啦

呢邊推完推個邊再share

三個post 上熱門

p牌推唔郁 巴打加油

唔緊要 share 哂去可以share 野既平台

訓前推

推！！！

幫推～

推呀

頂撚住

up

推推推呀

行動post 推呀

推推

提議
開個整合post再推上熱門比連登仔知

然後將5月1日定性為五大訴求抗爭紀念日，並將由5月1日-5月7日正名為黃金經濟週

活動提議可以係食黃店打卡要加埋51手勢

推啊！

推到51

正喎

搵到多張 多謝文宣組

Push!!

屌你老母討論周庭係咪處都上到熱門 行動post 無人理

Tg channel

不要說推 試試說✋☝️黃金週

性鬥士出嚟啦

🖐☝️黃金週